愛上女兒前男友…50歲億萬男富翁求婚成功！將生下女寶寶

50歲的億萬富豪巴洛（Barrie Drewitt-Barlow）去年和結婚超過20年的伴侶東尼（Tony）離婚，並和女兒的前男友斯考特（Scott Hutchinson）相戀，他日前發出和斯考特求婚的影片，預告10月28日代理孕母將替他們生下一名女嬰。

根據《太陽報》報導，巴洛和東尼1999年透過代理孕母產下雙胞胎，被稱為「英國首位同性戀父親」，但巴洛在和斯考特相識後，發現他才是自己的真愛，毅然決然和東尼離婚，並在近日全家到克羅埃西亞度假時，向斯考特求婚成功。

巴洛把求婚安排在赫瓦爾島，他在船上灑滿玫瑰花瓣，布置蠟燭、美酒和鮮花，並準備一顆超大的鑽戒，他21日在ig上發出現場影片，並預告10月28日代理孕母將生下一名女嬰。

巴洛和斯考特的婚事得到前夫及女兒薩弗隆（Saffron）的祝福，「我很高興又一次當了父親，儘管此事也代表我和托尼多年的婚姻正式結束，但他仍興奮地表示祝福」。薩弗隆也說，「只要他們開心，我就不會打擾。」

巴洛目前除了包括薩弗隆在內的雙胞胎女兒外，還有3名小孩，而托尼目前仍住在巴里價值600萬英鎊（約2.4億元台幣）的豪宅中，還將在寶寶出生後做他的教父。

潮文召喚

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...